德泰 559 點睇 可以留意下

睇圖就知，連續兩次爆升，依家有重回上升軌既跡像，有機會升到$0.12.

玩恆指牛熊好過